黎緊月尾去東京 有冇地方倒數or 影放煙花嘅地方

黎緊月尾去東京 有冇地方倒數or 影放煙花嘅地方
想影下靚景

1月1號，元旦見